====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Des prévisions du Centre de recherche et de documentation sur la consommation (C . R . E . D . O . C . ) les situent à plus de trente milliards en 1970 , et cette progression sera alors loin d ' être à son terme .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

